買電話信用卡優惠

而家有兩個優惠，你會選邊個Plan

- 原價減$650，但只可儲積分，里數8大蚊1里
- 迎新優惠 - 原價最多做到95折，1蚊1里

如果部電話$651我簡
又唔講部機幾錢, 好難同你計

大新 1%
渣打 1.5%

里數

安信2%
獅子2.4%+

睇黎大家都prefer 迎新果個

現金回贈最實際喇

除非你真係成日用d里數

如果唔係直接減650最好